星期五夜晚見到美股咁 我天真到以為可以挑戰三大燈神

但我今日被天遣了
對唔住 我來懺悔了

懺悔too

屌那星 求三大神入左牛

雲爺，面爺，打爺
小弟同你叩頭 求你聽日買牛